csl終止合約 冇交錢 搵人追數 寄咗封信嚟

Csl收得好差 我屋企同讀書嗰度都收唔到 打上去cut台 本來講好五百蚊終止服務費 我諗住交 屌佢又話the club要收錢 加多千幾 張單二千幾 咁我緊係唔交啦 拖到而家半年多啲佢寄封信嚟 係嚇鳩我定點？

等多陣再cut佢啦
提早終止合約遲早會俾人搞

半年幾前已經轉咗smt 佢一開頭話500蚊搞掂 轉咗先話二千幾

放心 一定唔會係嚇鳩你
你再唔交 就會有收數公司打比你 佢地公司有專門收數既公司 打比你之後你都仲係唔交 你就

屌 佢屈鳩我都要俾？

就算係屈你 你唔識打去同人講？拖人半年？你自己拎黎 話埋比你知 條數你走唔到 你再拖多兩拖 唔係兩千幾既數
當買個教訓吧啦

你有無睇撚清楚合約
合約期解約 最少500蚊或"以到期前剩餘既月份X 你個月費"
以"以到期前剩餘既月份X 你個月費"為準

你咪打上去講番傾左幾多囉
之後叫佢地聽錄音

如果你唔交其實都無野
追數公司首先會出信
之後打電話
之後就上門
上門唔得就打電話，大約半年至一年佢就唔會再追
但你以後就無得用csl,因為佢有你record

有呀 但係佢主任同我傾好500蚊就可以 因為證實我真係收唔到 轉咗台先話要加多千幾the club嘅唔知咩錢

落門市搞啦
叫埋佢最好拎番條錄音出黎 如果都係搞唔掂
同佢講會去搵區議員

二千蚊都上門咁大鑊？冇得用就冇所謂 因為收得好差 垃圾csl

之前有搵過通訊及事務局 但好似冇乜用 打上去hotline 同佢傾？

我懷疑佢地同電訊公司係term contract
所以無話幾多錢就上門

我有朋友試過爭兩三百佢地都會上門

車錢都蝕啦 咁都做 巴打朋友咩台？

哇屌 果少少錢都搵人上門

唔記得 衫定1x1x
我諗唔會蝕啦，搵d道友比幾十蚊都肯去啦
收番錢的話佢好好賺

揾上門費都唔止二千啦 呢d野好多時打電話兇鳩你兇得幾兇見你唔還就不了了之，律師信寄得幾寄又會不了了之

有得嘈

call議員,因為係cs呃你

但你預左要比>500但<2000的銀碼

打上張信嘅電話 唔得再搵議員?

認真答
唔使理佢

搵乜鳩議員 邊個得閒理你 成鳩個細路咁
差兩千上乜野門 on9夠未

之前強国秒動都係咁屈尻我錢，跟住搵黑社會嚇尻我。

我打上台屌尻班友兩次，話打上電訊局同消息者委員會投訴，佢地就取消張單。

Csl真係賤過狗
細細個老豆上佢台申請嗰陣唔聲唔聲幫我啟用左數據漫遊
有次出國完返去話要收我7000蚊
即刻call返幫我簽約條友 但佢聲稱個sales已經冇做
跟住嘈左幾獲都搞唔掂 佢寄左大概半年信恐嚇我老豆就收左皮冇再搞

下世再交啦

The club 沒有寫終止合約要收錢

Csl屈人？

申唔申請信用卡？
買唔買樓？

真心請教，係咪吾理佢D收數信……半年至一年就冇再搞……？

如果講好係500 佢臨時同你講又a又b
打去ofca投訴啦
絕d email去ofca cc俾csl同蘋果
csl唔見棺材唔流眼淚架

信貸紀錄咁就花左

唔關事㗎，電話公司好少做到呢步，銀行業先搞到你

咪撚聽上面班人鳩up
試過差佢千幾蚊打算不了了知，後期佢信過黎話再唔交就點點點。咁我驚都未驚過，過多半年佢竟然寄左封月結單黎話我差成萬幾蚊，計埋利息。又晚晚揾人上門拍門叫還錢，又拎住律師信上黎話唔還就告鳩我。最後埋單死死氣要交收2萬。

佢話之前開約送嘅the club積分 我用咗 要我一蚊一分咁俾返佢

csl = pccw
係十年前都試過硬cut pccw sim plan
都係收完律師信 過一排就不了了之
之後永遠唔用pccw 既野

屌 即係明俾佢屈都硬食？之前有新聞唔係搵議員投訴係得？

用人地積分

之前我媽咪都有類似嘅情況 不過係3台
開頭寄信話要交$2千幾 一直冇理佢
之後收到財仔d信 都冇撚理佢 過左半年左右
就冇收到信

去到財仔就

500蚊 違約費都唔知幾耐無聽過了

買手機同簽約送俾我 送6000 我用咗千幾 點知佢送嘅野會收返咁on9 合約又冇寫

我一開始已經估佢係咪用左club 啲優惠。
點知真係

Club 積分有啲係逐個月憑月費儲，有啲係上台一筆過送。

你用左上台送嗰啲又中止合約緊係要賠啦，原理同上台零機價買電話一樣。

問題係一蚊一分太離普（雖然係合約寫明），可以向依個方向爭取。

送既前題係完成合約丫嘛
放心，合約唔會無寫，真係無寫佢死緊

拎合約出黎睇下

屌 成班細路係度鳩up
呢啲唔會上TU架on9

應該係食左上台優惠
因為數碼通都係要咁賠
個cs又西 唔講清楚
Cut之前 要問清楚一句
係咪比五舊就可以買斷約變自由身

之前強國移動寄左張唔識既人既追數信去我女朋友屋企仲揾埋收數佬
佢地CS要我證明個唔識唔係住果度

收得差就可以唔按合約俾錢？唔怪得香港搞成咁

自己攞嚟

咪係

你打上台鬧佢就你等佢電話，你直接報消委就佢地等你電話，求你cancel個投訴，有咩好揀

之前聽過csl 屋企/公司收唔到，最盡係可以傾到無條件解約。

如果只係追你一個就蝕，但如果有二三四十個，一人當追一百，自己計下條數

屌俾講咗csl應承咗cut台 用唔到仲俾錢咁on9?

寫信去消委會 一定有得講數

有好多賤人會係間屋用䀆曬所有公司走數 跟住樓都賣左

我諗返起當年申請nkbn果時佢打嚟話呢個單位差成萬蚊數未找 話你係新業主嘅話要send 買樓果張野or 律師信比佢地 證實左呢個單位你買左 佢先比你申請

收得差/收唔到係可以用對方提供唔到服務中止合約，而中止合約費用係雙方傾出黎。

但樓主而家係用左人地優惠下要賠返啲優惠俾人

樓主你都係俾錢啦，照你所講，你份約應該係用500蚊cut左，
佢要你賠係賠你用左嗰啲優惠

你又完成唔到合約，退返好合理。
但你又用左啲積分，咁賠錢啦

有咩好嘈

佢一開始話五百就ok 之後先話要加錢 用club積分換咗個二三百蚊野 要我俾千六蚊

咁係你用左幾多積分啊

用左人地優惠又想賴皮
香港點解搞到咁嫁

交左佢啦。簽約前唔睇清楚又要型過人提前終止合約

但係啲積分邊值一蚊一分 仲要本來話五百蚊得 我轉咗台先話二千蚊

收皮啦樓主
我做cs就覺得好多客抵幫
但你絕對唔係其中一個

屌呢個post都見到你
幾時加返我入group

係一條命嘅數

你有無聽清楚搞清楚呀？
佢講500蚊得應該係指你cut約轉台
你自己用埋人地優惠咪賠優惠囉
兩條數黎

如果佢收多你ge錢係計落cut約到，你有得嘈

但你都講人地講左話係你用左人地啲優惠，咁即係多左嗰啲錢唔係cut約，係"賠"俾佢地

你去惠康退貨人地都寫明要退積分，印花啦

更何況，你啲積分一定寫明完約前cut約又用左就要還

而家你只不過想做無賴姐

大種乞衣

自己on9, 搵區議員搞?

柒L 到喊, 用完人地d 優惠話人屈鳩你

同叫完G 話人地西闊唔俾錢有乜分別, 服務你就用左, 錢又唔俾, 唔係窮L到兩千蚊都冇呀麻

伯母得罪講你真係唔識玩,如果個台係你平常工作既地方或者屋企真係收得差/收唔到(客觀而唔係主觀,即係話用SPEED TEST真係睇到收得差/傾電話係聽唔清楚既話),你只要打上去台度叫佢幫手,基本上電信公司一開始會搵個專責部門既人去耍9你話張約佢地按規距點點點咁,只要真係有證據係收唔到,有D恆心既話多數都放生你,唔制既話可以用電郵方式同消委會投訴佢俾唔到你期望既服務你,電信公司去到呢步9成都收手,至於你用左D分買野果PART,你真係SO左我就覺得應該係應該計番錢,但個計法公唔公道就要睇你點講.

最後,去到呢步,如果你唔係同部分連登仔一樣爛命一條既話我建議你交左去,無謂將小問題放到大問題.

下次你SEND EMAIL 俾佢CEO 投訴個SALES呃鳩你就冇事

利申 我個FD就係咁做成功左 (成功埋右)

的確佢d野係唔值1蚊1分
好似話佢d旅遊書 出面買百幾蚊本
佢要200甚至300分換（類似咁）
儲分就係你用真錢1蚊落csl先儲番1分
但係如果呢d係上台優惠
咁你唔係行完晒個contract
佢地有權追番你
如果唔係新客因為送分夠多join左 之後交一個月錢就cut 咁咪好著數？
不過佢追番你1蚊1分 咁你嘈上ofca話你換嘅野其實唔值咁多 再睇下你本身淨幾多分 睇下有冇得收順d

佢證實你真係收唔到 ，都要$500？
係佢提供唔到服務比你呀

佢提供唔到服務喎

佢都無去證實

簽電話約時睇清楚是常識吧

有俾Speedtest 證實 csl都承認收唔到

哦好啦 咁你應該要傾返果500 用左既優惠都係要賠 你覺得唔值係要提出 而唔係不了了之

有俾speedtest 證實 csl都承認收唔到 交錢我會交 但係兩三百蚊野收我千六我唔忿氣

有傾咗幾個月 本來五百搞掂 轉咗smt先話要收二千

咁你賠返個樣野比佢囉

講左咁耐，你都係唔想面對現實，想做下無賴姐

你又用左人地積分，又完成唔到合約，咁收返你用左ge積分錢都好合理姐

講又同你講左，人地都話你要補返ge唔係cut約錢，係你要補返ge 積分錢

想借啲意將你要賠ge積分錢拉埋落去你cut約錢到溝埋一齊講，你贏囉

你咪揾區議員呀打上消委會搞囉

你夠無賴實你贏嫁，唔洗上黎問啦

用咗幾多分換個二三百蚊野又唔講

合約寫明都唔忿氣

個二三百蚊野佢舉例嫁咋
佢一直都避而不談佢用左幾多分同換左乜野

成個梁振英咁款

報警

咪講咗千六分 一蚊一分

你差2千蚊。當佢收到條數。
你覺得流到去收數佬得幾多？

收幾多錢做幾多野，你一直唔理佢，佢唔通仲同你浪費時間？

純粹尻up.

咁又唔好咁樣屈樓主
自己想the club個網睇下
例如mytvsuper一年要380
佢用分換就要1600分
或者100分+$288去換
所以本身換算係csl著數左

而家係佢一開始傾咗幾個月冇講 淨係講五百蚊 轉咗台之後先話要俾the club積分啲錢 要千六

咁加埋cut約2100

你最多打上去同佢講可唔可以唔收足你1600蚊，收平啲

人地唔肯你都係交2100

500蚊係講cut約咋，其它產生ge費用係你要俾返嫁

你鐘意俾咪俾，唔鐘意俾咪唔好俾囉

只不過人地公司做有咩行動呢度無人答得準

我係唔介意比一千蚊以內既電話費
之前簽左個七百幾蚊既1010 plan
屌你老母係地鐵好似係山上面咁
連登咁少data都load唔撚到
垃圾
完約後唔係見到人話好返都唔會再用

真係做呢行ge教你～

如果你真係記得你有同佢員工傾好 有錄音的話 打上去話果時佢員工話五百就得 叫佢聽錄音

講返你要求： 即係俾五百

佢查完會覆你當時係咪咁 如果當時人地有講你又話明咁你就交錢啦

如果佢冇同你講the club要收錢 就咬住話佢員工冇講 令你作錯誤決定

如果咁都唔得 就消委會 再唔得就真係唔知

我諗住交呀 但唔想俾成二千蚊 想俾少啲

垃圾csl, 1010, the club

證實收唔到後,佢同你來回交流過幾次?有無問過佢有咩方法?你同佢糾纏左幾耐?佢地如果拖成個幾2個月都係企硬既話有無搵消委會?佢唔俾你咁易斷約係好正常,好似由17年尾開始間間網絡商都減價,唔通之前簽落覺得貴D客作個位出黎而收得唔好就放佢走咩......最緊要你有無行晒流程先......同埋你果D分換左咩俾人扣1600蚊? 萬寧50蚊張印花同6000蚊機價俾你拎走部IPHONEX 己經完全唔同計法

咪撚ON9

驚閪 唔還 你估佢放火？
最多咪淋油寫大字 你又報下警咁
收數都係打份工姐 唔會打鳩你既

好 我嗰陣有向通訊事務管理局投訴 有紀錄 話500ok

合約有寫，咁大間公司比你走數咩

有向通訊事務管理局投訴 跟佢個流程 換咗個藍牙喇叭咋 建議零售價3xx

呢個唔係著唔著數問題，而家你簽約，佢送分。完約前cut約，一定有寫要賠分

咁而家樓主完成唔到合約，又用左啲分，要賠分好正常

你去百佳惠康買野退貨人地都有寫要退分同退印花啦，因為啲分同印花係你完成交易之後產生，咁你退貨/cut約，咪要還囉

更何況，分你就用左黎換野，約你cut左，但唔係代表你換左ge野會停埋喎

如果你要計邊個著數左，一定係樓主著數喎

所以佢要賠埋分先叫做有一個公平交易

更何況，呢啲用分換野ge通常跟建議零售價

銀行真係好顛，我家姐試過交少左五毫子，比佢連續兩個月send 黎追

呢啲system出信嫁咋，禁個制一次過印出黎姐

抵撚死

都有道理既. 班兄弟都要開飯. 收到2千幾銀都叫捱到陣啦.
老虎唔CHUR就笨

教人做無賴？

法庭唔會睇值唔值
只會睇合約有無寫

$500係抵嘅

合約冇寫一蚊一分 係佢自己講

CSL 好濕鳩，我老豆 左，拎曬死亡証去門巿攪，第一次話唔駛交文件，通知左佢地就得，，點知下個月又 Send 張 Bill 來，打上去話要去門巿交文件，去另一間門巿再交文件，隔個月又收到 Bill，再打上去話無收到文件同通知，直接剷落去門巿捉住條友來屌，再即場打上去 Hotline 三口六面講清楚。
我講到明文件己經交左，亦正式通知左，再收到任何 Bill 之類一定會攪大佢，等全世界知佢地賤到連死人錢都照屈 。

仲賤撚過有線

係囉，
就算聽錄音，人地CSL嗰邊個CS好大機會都係同樓主講cut約500就ok.
但呢500錄係講cut約喎

唔係積分賠償喎

500係cut約(違約費)

1600蚊係賠償(未能完成合約又用左積分)

就算真係搞大佢最多都係收你平啲

但搞到咁大，我諗唔少電話公司都會mark底你....

自己用左人地優惠 你用果個係上台優惠呀細路
你都cut約 咁咪無得享受
咁重洗唔洗比返出黎
你唔份氣 你既事
搞清楚晒啲條款先啦
唔係話幫班CS 屌你老咪上面班細路
郁啲又搵區議 又上報
丟架咋傻仔 你唔係丟自己
你係丟晒全部人架
唔係你自己一個呀

你呢單一定要屌尻佢地，但你呢單唔同樓主嗰單

收皮啦7頭
唔忿氣咪報警囉
合約寫明1蚊1分
自己簽怪撚得人？自己on99唔睇清楚用人優惠

法例無咁簡單

循法津途徑走數係難，但方向應該係爭取只賠番個藍芽喇叭既建議零售價 (或再加行政費)
樓主認真啲再同消委會/CS傾啦

教就教咗
自己諗係咪應該爭取

比着我佢拎到條款講一蚊一分 我就心甘情願比
只怪自己無睇清楚

煩到佢加發射站 到時可能情況會相反

唔關事 合約唔會覆蓋所有情況
收唔到而cut台呢個情況 更加唔會寫落合約

就算有 好多時員工講錯野 有證據 即使合約有寫電訊商都一定要賠

呢種情況就要靠錄音
只要你記得自己無錯就得

樓主呢種情況 一定要話當時同你講果員工解釋得唔好去打

記住開file個員工 只係想解決件事 唔會為佢間公司諗

所以你講你理據 同埋你個要求 要佢去查

儲分呢樣野額外優惠送俾你咋
你係csl 用幾多就幾多分

如果件野值300蚊就300分
咁唔洗買野啦
交下300蚊月費又買到件野 又用到一個月服務？
邊有咁大隻蛤蚧隨街跳

我冇話樓主一定岩 有機會係人地講左佢唔記得都唔出奇
但係收唔到而cut台 c記個條友真係有責任去解釋呢種情況安排俾樓主聽 樓主先會去做呢個決定cut約

咁樣投訢c記就會答話the club係獨立公司 合約分開處理 之後要睇樓主自己點同人傾啦

佢簽約時送嗰啲分一定有條款寫左話cut約要賠

CS 係佢cut約時無講佢要賠分唔代表唔洗賠

當然如果間公司嫌煩void左另計，但道理上係要賠，人情上俾你唔洗賠

樓主係撚咁逃避問題
換左啲咩?/無model 無圖
無任何supporting
佢明知自己都理虧
仲洗撚同佢討論
閪客一個

積分既表面價值一定大過禮品本身
如果唔係我買分換禮品咪平過出去用港紙買?
唔乜撚忿氣姐 比你500蚊cut約已經奇人奇事 好少讓到呢個地步

主要係睇佢簽署份合約有無寫

如果真係白紙黑字寫左
就快啲俾錢

咁聽落你都係理虧
等於你零機價出機, 一出完部機就即刻終止合約
你覺得有冇咁著數?

可以試下再打去同佢傾, 傾到盡量俾少d為止
同埋唔好信呢個po叫你唔好理嗰班小學雞,
又話最後會不了了之, 班友明顯係唔識扮識鳩up

鬥爛仔啦
不過你有咩損傷唔怪得人

睇樓主佢講應該係迎新有送point?
但係依加佢送分俾你嘅時候唔係1蚊1分
追你嘅時候就1蚊1分咁計喎
姐係我借1600yen俾你
之後要還番1600港紙
咁點諗都唔合理掛

屌 萬寧印花夠唔值$50個 但值唔值唔係你講㗎
其實你唔想比 好簡單啫
由尻佢寄信囉

係唔合理，但首先你要揾人計數，去證明1分1蚊係唔對等，再上庭等管判
搞得黎仲多錢過賠返俾csl

睇左the club T&C 未?

咁係咪有權選擇唔用先？
冇人迫樓豬用
csl 送俾你用條件就係要完成合約
依家又要用人分 又唔完成合約
咁無賴都得？

你係咪仲用緊舊no先？唔係就唔使理佢 唔好因爲個1000幾百上門搞9你 放心 我都走過 無事

所以我覆嘅就係有人問樓主用千幾分換2 300蚊野其實唔係吹水
實際上如果跟足條款 個換算係對csl好有利

ofca

無計啦，做商人，緊係要賺錢啦，佢地啲精算師無死錯人嫁

打電話同寄信追根本唔洗理 如果搵財務公司追話會搵上門就到時hold住班人唔俾佢地走再報警告佢地入私人地方同恐嚇

所以我覺得係可以傾番個合理d嘅價
legal上大公司實係包得好足 而且佢真係用左 依個無得走
但係用左1600分 就要賠1600蚊 加上本身樓主要轉會係因為佢用唔到本身服務先要轉 佢無得揀先轉姐 如果佢服務係正常嘅 我相信佢都唔想轉
咁嘅logic之下好離好去收順唔好咩？

The club 又唔同 佢未必敢void佢 尤其千幾蚊 唔知c記要去到咩位先void到

平心而論 樓主有7成waive唔到 因為好多情況都係個客自己蒙查查 或者選擇性失憶 再加上本身樓主真係用左

你睇返樓主留言，佢根本唔想俾
係我講過最多傾下收平啲佢跟住話係

佢回覆離不開老屈

乜撚野the club嘅唔知咩錢

用左唔敢講 定 真係唔知

真係唔知就攪清楚用左人地D乜 人地點解要收多你千幾蚊先啦
人地一定有GROUND先收你
我就唔信冇用過會屈你

但係就好撚多人扮無知話唔知要錢但係有野俾佢就用 要收錢就扮傻

樓主認左用左分，所以人地係無它屈佢嫁
成件事就係佢用左1600分人地收返佢1600 合唔合理姐，
不過樓主就覺得佢唔洗俾錢咁囉

咁你用左人啲積分，要比錢係好合理
啲分值幾錢合約實有寫，你直接打上去問啦

千幾年變萬幾你可以告佢非法放貸啦

樓主分享一下經驗
利申:發夢果陣見到

有朋友唔記得交呢D電話費,番左大陸搞生意
番到黎由每月96 變要交3個月罰款+行政費500
佢打撚死唔交
公司外判左比收數公司
出埋信，佢死唔交
收數公司見你得咁少數唔會上門
因為上門既行政費多過收你既野得到既利潤
然後拖足幾年
到現在什麼事也沒有
銀行ＴＵ亦不影響
WINWIN雙嬴

睇左第一頁就FEEL到佢有野隱瞞
追左幾頁先知原來已經招認

雖然樓主真係簽左約
但如果真係好似佢咁講
轉台前問過只係畀$500
咁打返上台真係有得傾

呢500係講違約費/合約中止費咋
點都講唔到佢自己用左ge 積分啦

細個試過有屋企人硬頸拖數唔交錢，有疑似古惑仔上門拍門追數

唔洗理 你果一千幾百bad debt算得係咩 佢出信/搵人收數 最後自己收得返幾多? 唔洗理佢 你唔好再用同一個id開卡就ok

電訊業真係好濕鳩
只要簽左約，24小時收唔到佢個台都要收足月費冇得cut

情況同食自助餐，佢一間細房塞百幾人入去
一啖野食拎唔到都要照比錢

尻嗡
識大把人破過產都借到錢買到樓啦
銀行有生意會唔做？

咁係你戇尻啫

就係呢啲戇尻仔交錢就範先搞到香港咁多電訊商屈錢

HKT Now 3 用同一間
人地就係知
所以特登養班咁既人😂
我差16蚊都會照追

樓主個信貸評級應該花埋
幾千拿拿林交左佢啦

米鬼理佢 罐紅油都幾百蚊
未計上門人工

你當追數佬咁慷慨

上小額錢債告你就好笑，宜家啲收數公司攞正牌收你一大筆合法手續費，你不了了之盞搞著自己

吾你老母

遲d你可能會收到小額錢債審裁處寄比你嘅信

乜可以咁同客講既咩?
講d唔講d等人以為500蚊就cut到

咪係 個台收唔到 佢都承認唔得 話交五百ok 係主任講啲唔講啲 cut咗先話要俾二千 樓上講到我錯咁 我又冇講過唔交 只係話唔合理 想交少啲都俾人屌 唔通佢話交幾多都俾咩

2
拎2.6.2(a)同佢嘈啦聰明
合約又唔撚睇係到要生要死咁
廢柴

香港人一向唔睇合約
見過裝修同人講過信字
做完野唔同佢申報 比人當係違例建築
事後仲要再比錢同一個裝修佬申報

大撚把呢D人啦...你睇樓上都唔少啦

睇都係睇csl張約

應該係門市唔想做野
屌柒佢地啦
咩大公司取消帳戶都要呢啲文件

講起上黎上次轉台 唔記得左係點總之就係轉完台 舊台個邊無啦啦話我差幾個月合約未完成 但我個陣已經用緊新台

咁我緊係唔理佢

跟住舊台個邊周不時打黎追數又呢樣個樣

我唔知呢段期間佢有無寄過啲月結單律師信過黎(搬左屋佢得我舊地址)

咁樣過左年幾 佢都無再搵過我

係咪代表無事

理由?

有冇睇C條？其實果條講到明係佢想點就點

A寫到明 又同樓主講既情況一樣
咁佢仲照C做係咪屌得先?

其實投訴就得
網上有人講過啦
仲免費俾你走

寫明換左禮品 係跟建議零售價
轉左D分俾人係計兌換率

咁都要跟2.6.2(c)就嘈得啦

On9😂🤪😂😂😂😂

搞掂咗 打上hotline 問原來交500蚊就可以 係csl搞錯咗條數 授權俾第二間公司追

其實拗到
話同事冇講
咁真係係佢錯
講清楚可能唔cut呢

嗰時就即刻學精左簽約同佢firm定漫遊呢d 濕碎野
明明簽嗰陣話開電話漫遊佢偷偷地開埋數據 真係勁on9
份約就剩係寫漫遊 冇寫數據定電流

但佢寫得出C呢條 就好明顯係會跟C寫既條文 轉做B條黎charge你
利申我唔係法律JJ
我個人理解姐

a係最簡單直接
b係用黎陰d唔睇約既傻仔
c明顯係怕麻煩客 比佢地自己走盞位
即係對住d連零售價都唔想跟
佢自己再決定點話事

咁樣去理解合約精神唔怪得香港唔配有法治啦

不合理既合約本身已經有得打，如果有match A 既情況佢走去用C去玩你，唔洗上庭，去消委會佢都會跪低。

普通合約/條款嗰啲 "XXX保留最終解釋權" 唔通真係任人up 咩，有事打到上庭咪又係等個官判

A係積分兌換左禮物
B係積分轉贈左俾人
講緊兩樣野 冇得話轉就轉

人地樓主搞掂左喇
Csl話係搞錯左

講真去門市真係最快

我轉新台之前明明問清楚舊台仲有無爭錢，舊台話無，點會個仆街舊台話我爭佢幾蚊 之後搵收數公司係咁煩9我，我都忍唔住爆9班人，我話之前已經問清楚你地有無爭錢先轉台你老母而家又屈9我爭你地幾蚊，你地夠膽咪上黎同我收囉屌你老母，你班撚樣係電話就威見面咪死晒狗，屌完佢地到而家幾年都無追過我

試過拖左一排無交電話費
寄左封律師信過來
嚇到鳩都縮

望清楚個或字先啦
所有野個決定權都係the club到

哂撚氣 再覆你我覺得好似同緊原始人講TERMS咁

唔止一年，我收到上手業主既追電話費單..超過兩年
最初會退信寫明冇此人，然後再寄黎
我直頭打去同佢講，叫佢唔好再寄黎
結果到而家仲收到

係你自己on9姐
照字面意思都好明顯講到明人地大撚曬
話唔覆咪又係覆